Poly 工程勁過 HKU ??? 入黎睇睇

Poly人, 冇大公司offer 好多去咗做判頭, 判頭要大量人力物力, 所以先俾你錯覺出面勁d, 因為你覺得個市場多poly人=poly 勁, 但實際poly人只係做兵

相反HKU果班去晒發展商 client 同公營事業, 你連interview都撞唔到佢地, 因為佢地做晒管理層, 你冇機會係市場見到佢地, 你錯覺以為佢地廢, 佢實際HKU人做緊將/帥

兵仔勁定將/帥勁？

睇你地點諗姐

轉自大王巴打既留言

Poly工程一定廢過hku

你覺得kongu mech 大電班人入得哂大公司做咩
淨返個d做bs sub仔完全比poly bse屌打

Sub con 求其啦